29/9 [18:08] 【灣仔】有個阿叔聲稱睇到黑衫卧底放火 From 蘋果Live

簡介：有個阿叔話睇住黑衫卧底全程，雖然未有親眼目睹放火一刻，但佢話當轉角位(側門)有火後，一班黑衫卧底狗就係轉角位走出嚟，所以極度合理懷疑係黑衫卧底狗放。而黑衫卧底狗其後係防暴保護下入地鐵，再以同樣裝束上返地面。

推

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

此post目的係俾係比大家文宣彈藥，非捉鬼，但我個人覺得要知，要有一定程度上防範。

等手足脫險先再大推，期間小推，以免阻礙重要post

live 中未有提供，希望記者有留contant 之類

push

【逆權運動】蒙面臥底空群而出涉推撞記者 喊「自己人」即獲速龍掩護

求片

黑警全家不得好死，永不超生！

如果全世界一齊嗌自己人咁點分

推一推

有警棍